ASUS router 不斷自己reboot

最近已經怪怪地 因為每晚都會熄router 最近開機個陣插住router 個隻external HDD 會嘟嘟聲

但係依家仲衰 部機開都開唔返 已經將佢factory default 但係部機就自己係咁reboot 見佢所有燈都係咁閃 跟住就熄哂得返power 燈

係咪夠期要換機 應該用左3年到

你入去setting 睇下係咪變左韓文.如果係比人hack左.要reset部機同update firmware
最近好多同牌router比人搞

入都入唔到 佢係咁reboot 我入到admin page 一陣就斷

仲諗住買 asus router 添 , 渣 ga

搵下部機屎忽有個reset位 用針吉佢10秒等佢reset

當磚左咁救 ASUS個網有齊教學

試左啦 幾次都唔得

諗過先買

睇一睇先 thanks